好頹好唔開心 但我完全唔想喊

一事無成 永遠唔會成功 唉

真

好想喊出黎 至少我會舒服啲

但我培養唔到果種情緒

I know that feel bro

係屋企飲左幾晚酒 完全唔想喊 但飲完酒好似仲冷靜左
係到正視自己點解咁垃圾少少野都做唔到

喊你老母 係男人就比啲心機努力進步

多謝你 但我失去左方向 唔知自己要做d咩 唔知自己點樣去實踐
我唔知自己呃緊自己定真係唔知...

at least do something.....

加油

試過發癲試過正能量試過憤怒 但每一樣野都推唔到我向前
究竟我係到追求緊d咩
我唔知自己係咪係到逃避緊現實
but i know i have done nothing at all

do it now

you're right.
never do we give up...

有無用都好....至少要態度正確....

有好多野想做 想得到
但唔知點解有股力叫你停落黎
結果咩都得唔到

係...
乜都無

好有雄心壯志 但發現你原來無實踐過任何野

One step forward, two steps back.
你覺得自己盡晒奶力做
可能係因為無人認同 去到有個點係覺得自己咩都做唔好 咩都做唔到

最可怕既係...
你知道身邊每個人都係背後睇死你唔會成功...
你曾經好嬲
但你依家漸漸發現佢地都好有道理....
因為你無奮鬥過...

same 個人零動力
依家衰到連同人交流都唔想
淨係想自閉 啲friend都話我成日收埋自己
又唔知可以點先有返動力

我都係...我全部唱k打牌乜都無出現...好想收埋自己
但搵人whatsapp就完全無人同我傾...

我地呢一世都係咁咖啦 無動力又冇能力
我都係自閉咁款 同事之間日對夜對其實都冇乜交流
個個都大學生仲進修乜乜乜
我就讀唔到書 繼續打雜 一事無成
每次見到佢地都好想知點解自己咁無用

同我一撚樣